jupas派位真係世上最19嘅野

好撚驚丫！好驚自己會後悔
驚到有少少想眼睛出水
驚到想大叫十萬次 以馬內利 神與我同在

Hkcc歡迎你

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

唔好甘啦師兄
小弟仲有一絲絲希望有奇蹟出現
你比個發埋個夢先啦

唔緊要，吸收下經驗下次黎過囉